變態男持刀逼正妹幫手淫、機車掛沾精內褲、內射熊布偶

記者吳銘峯／台北報導

新北市蘆洲區李姓慣竊，犯下多起性侵、竊盜案件。他2017年間，在微風運河停車場流動廁所內，持刀逼迫正妹為他手淫。並在女性機車掛上沾滿精液的女用內褲，留下「我要瘋狂的猛幹你小XX」的紙條。還侵入女子住處，以美工刀割開布偶熊的胯下，留下精液。高等法院審理後，將他判刑5年10月。可上訴。

判決指出，53歲李姓男子，2017年2月晚間11時許，在二重疏洪道微風運河停車場旁的河堤旁釣魚，一名24歲正妹獨自走進停車場旁的流動廁所，李男見有機可乘，竟在外等候欲隨機性侵，一見正妹出來，即持刀架住正妹想硬上，正妹苦求，李男改指侵並要正妹幫他「打手槍」，直至射精才離去。正妹事後報警處理，但警方一時未找出李男。

李男於2017年10月間，因涉及潛入住宅行竊現金4000元，被檢警鎖定後，採集現場遺留DNA比對，除發現李男除涉及4起竊盜案，也是微風運河流動廁所性侵案的嫌犯。另外也比對出他在2013年4月間，在蘆洲某女子的機車上，掛上1條沾滿精液的女用內褲，並留紙張書寫：「我要瘋狂的猛幹你的小XX」、「不停地抽插你的小XX」等噁心恐嚇紙條。

此外，檢警也比對出2002年間，蘆洲某件侵入住宅竊案也是李男所犯，他當時竊得鑽戒、金項鍊等財物，還把女屋主的內褲套在熊布偶上，再用美工刀割開布偶胯下，內射在布偶中。但因本案已過追訴時效，檢方針對他所犯4起竊案與性侵、恐嚇等案，提起公訴。

一審將李男判刑5年10月，另外再判5月得易科罰金。案經上訴，二審高等法院審理時，李男坦承不諱，並表示「很久沒有性行為了，看到正妹走進廁所就忍不住」；另外他主張在流動廁所中，僅有請正妹幫忙「打手槍」，沒有指侵。高院調查後，也認定沒有性侵，這部分僅構成「加重強制猥褻罪」。再考量他曾有多次前科，猶未悔改又再犯案，造成被害人身心受創，也未賠償被害人，因此高院駁回上訴，仍將他判刑5年10月，加重強制猥褻罪部分仍可上訴；另外掛內褲的恐嚇罪行也判刑5月，得易科罰金15萬元，這部分與竊盜罪部分先行定讞。

咁多精既

所以話

內射熊布偶，Trevor真人版

新北+1分

完美演繹物化女性
+10分

假如有人咁搞我d公仔
我一定會請幾條黑鬼由條撚樣對眼窩度姦+內射

住邊

估中

搞公仔都唔中出條女

而家連熊仔都metoo
男人真慘